［A/I ］熱練戰士（17）公會戰is coming to town［黑驚死全家］

Q: 邊到download?
iOS:
Android:

Q:隻game邊到黎，唔想再玩啲垃圾大陸game。
A: 韓國GAME, 改編自同名韓國漫畫《熱練戰士》，係韓國公司SUPER PLANET出品，就算課金都唔會益到中共，好似係 (by 女人湯丸 & 百發百中)

Q: 隻game點玩？
A:隻game嘅戰鬥都係推圖為主 玩法有啲似epic7, king's raid個類
有pvp,但係打AI,唔係即時個種 (by 百發百中)

Q:洗唔洗刷首抽？
A:建議刷隻A+先開波，有恆心可以刷雙A+(你預刷3日3夜啦)，開波已經會送一隻A+筱蘿

Q:點刷首抽？
A:完成教學之後佢會送2張卷(2抽)
+ 每日免費 (1抽)
+ 一開始送1000石 (300一抽等於3抽) Total 總共有6抽
抽完唔啱就可以去右上嘅 設定-> 帳號初始化 再入數字就搞掂 (by 百發百中)

Q:首抽邊隻最好？
A:暫時都未有排行榜話邊隻最好，刷到A+基本上已經可以開波，A+係原生最稀有,比起A或以下嘅角色會多一項覺醒 = 多一招被動, 無論原生咩rank 都可以靠靈魂石升到上SS，可參考：
坦： 推圖 濃湯 > 海力 ｜ PVP 海力 > 濃湯 ｜莜蘿應該平均啲，A臨都唔差
推圖：T1 金秘書 / 竹槍 T2 無名
補：T1 萊茵 / 韓秀雅
PVP：T1至尊 / 比比 T2 金童 / 康斯坦特

Q:普通券同高級券有乜分別？
A:兩者都有機會出到A+ (by 老跋),但高級券個Pool應該少啲垃圾 好似係

Q:酒吧右下有個鑽石符號係咩黎？
A:抽高級券/頂高召集唔招募再抽嘅話會比返30鑽你，如果見到A角都招募啦，因為可以開圖鑑有加成。

Q:我想入公會，有無連登公會？
A:初初開始玩要等12個鐘頭之後先可以入公會，離開左舊公會之後都要等12個鐘頭冷卻後先可以入其他公會。
暫時連登公會有以下呢幾個:
貓巴士
榮光光時
Lihkg
StandwithHK
黃社團
DABINLO
HKers
連登小隊
家姐跑得快
打邊爐家族
香港人，黎明總會來
妖精的尾巴
Lihkg2

Q:入工會有咩用？
A:起營火比人參與同參與人地啲營火
起營火可以拎到30鑽，CD 4個鐘
參與人地營火可以加5體力，CD 1分半鐘
有公會討伐戰

Q:升等石(藍色)有乜用？
A:將你人物升級，即係將你人物由A+升上S，由S升上SS。所有靈魂石都係共用，千祈唔好咁屎忽痕將啲B Grade升上去A (by 勞而不獲)

Q:升等石點攞？
A:去酒館抽野，每次送你兩粒(by 路斯基7)或者商店都可以用唔同貨幣買

Q:靈魂石(綠色)有乜用？
A:可以提升技能等級，每一個人物都有自己嘅靈魂石，不可共用。

Q:靈魂石點拎？
A:抽到重複人物又招募左嘅會獲得靈魂石，20Lv去打靈魂石副本或者唔同商店都有得買。

Q：商店買咩好？
A：基本買夠4套紫色飾品比主力，之後升級石見到就必買，角色碎片就自己升嘅角色必買，另外可以留意自己邊隻角色就快夠50碎要嚟做材料比主力覺醒都可以買。

Q:卡關點算？
A:返返去之前啲關打支線或者重打刷裝，呢隻game啲裝備好重要，升左裝可以差成萬戰力，升裝唔貴盡量都升到+6，+6之後如果升級失敗就會-1。附魔都可以有效提升戰力，附魔券平時打都會跌，所以唔洗太過慳住慳住，刷啲啱嘅附魔對通關好有幫助。亦都可以睇下你嘅隊伍配搭，最常見都係1補1遠2近戰。

常見卡關：2-4 / 4-3 / 5-5 / 6-7 / 7-2 / 7-3

Q:應該點組隊？升邊隻先
A:一般都1坦2攻1奶，亦都有2坦1攻1奶，1坦2攻2奶，升坦同奶先，攻最後

Q：神級附魔套裝效果？
A：
死亡套裝 3件6%爆率 5件40%爆傷
祝福套裝 3件8%減傷 5件20%恢復量
命運套裝 3件15%攻速 5件3回魔
戰鬥套裝 3件8%增傷 5件8%狀態異常抵抗

Q：韓版新角咩技？
A：

普烏普 - 黃屬
普技(25MP/5S): 範圍內敵人每3秒造成27%傷害,並減少其16%攻速
必殺(75MP): 召喚血之魔像助攻7秒,能力為普烏普戰鬥力的75%

被動:
A: 增加30% HP
A+:使用普技後,全隊加5%攻 10秒
S:使用普技後,全隊暴擊率加4% 3秒
SS:血之魔像減傷率增加5% 7秒 (可能譯得唔準 但大概都係關必殺事)
覺醒:血之魔像攻擊時有30%機會使敵人暈眩1秒

點解硬係啲人咁撚無聊要搶1001唔撚開post
仲要成個post無留過言

dllm衝撚咗1m先到1件+10

Lm

lm

唉 LM

屌隻game壞咗
打完卡係victory 畫面
食咗勁多體同次數

我想打機呀

iPhone?
我都一樣卡跳舞

same same
打素材贏咗卡跳舞

次數照扣，又唔比素材，屌

我an似隻game有事

仲卡緊

連登營運fix bug未

公會戰 真係連登營運 真係課番啲支持下
我an機好似唔覺有bug

我尋晚都係咁，岩岩試左無事

好開心，PVP開始打唔贏跌返落100上下

即係多左人玩

材料副本都仲係卡喎
我an機

屌，完來係自己除晒紅心D裝比熱練打活動唔記得裝返

我都成日唔記得換返D裝搞到防守成日輸

on9仔
我都試過

屌，宜家頭十全部差唔多陣，個個都打和

今個星期五應該出普烏普。
韓服多唔多人用?

因為打唔中對面？

女主 至尊 比比 韓補 係咪無打手

係

比比唔係打手咩？

唔知啊 平時用金童/金秘輸出都高佢差唔多50%

我覺得比比都幾高攻

麻麻地

無名值唔值得升上去ss?

覺醒啦要

諗緊用唔用220升級石升隻至尊好
唔知佢定位係坦定輸出 會唔會同莉拉差唔多

用，最勁係至尊
定位係閃坦

覺完第一隻比 第2隻覺金秘 史補定金童好

但我隻女主覺醒+2

咁緊係用住女主先

就係女主 比比 韓補 配邊隻好

你有隻金童已經好難得

我想問韓ser出左7級武未？想知道係咪都係用一樣既料，係既就打定先唔做住，唔係既話唔好晒石買材料券
thx巴打

珍唔珍啊 我夠料覺莉拉啦

唔考慮無名？

無啊

sh住先

有無人同我一樣仲未打到材料副本？

岩岩打到個巴個陣同你差唔多 係覺女主 覺無名 覺比比 同覺韓補
打左兩分鐘佢全隊都仲滿緊血

金童都唔夠力

咁我覺韓補先
諗唔掂最後一塊拼圖

因為唔知7級武用咩料？

姐係個bug未fix?

金童應該大力過25而差過比比？

未

金童大力過25同比比，但都攻唔入

ios?

覺左比比...
下一隻有無咩建議
女主/金秘/紅心/金童/史補

我an

Yes iOS

明明企左隻25喺度

或者唔係呢場掛

想知打返嚟把6lv槍有無加攻？
另外有爆機巴打提供下第8關嘅掉落資料
想整合

金秘或史補

Bug左24個鐘，email又唔覆

有

thanks巴打
等我之前仲衝到把5lv最上槍+15把鬼
btw 8-？打到返嚟？

打返黎仲好過做出黎把最上

我隻25仲用緊+18既5lv聖物，6lv既聖物無加攻，所以都係唔換

有喎，打返嚟個聖物加攻喎

無加攻真係唔使整

8-5 呀呢把

係啵，整既反而無

不過你5lv+18都廢事再衝過6lv
直接等7Lv仲化算

有錢先，啱啱又沖左百幾萬走

有冇人同我一樣，會用鑽石刷新商店黎搏升等石好缺升等石啊

放心，個個都係咁

宜家夠800粒都唔知升邊隻好
同埋未抽夠重複肥料

咁就儲到1600再算
分分鐘你轉陣要轉兩隻

夠300就洗商店
見到佢出兩個就on99企係度

所以洗到剩番800度

人人都係咁洗

其實你地有冇買pvp券

雖然你地話唔應該比較莉拉同無名
但係我睇基礎數值(差1 lv)，莉拉除左抵抗力差d，攻擊防禦同生命都優勝過無名，當件輔助裝差左2-300攻，但睇落莉拉都唔輸蝕，點解你地咁睇重無名? 係咪有d位我忽略左?
理性討論，唔好嫌我煩

有冇試過3打1
Miss到3隻自爆埋

基礎數值無乜用，最重要係技招同裝既強化

ok咁我唔諗啦! thx

無 , 買黎做咩 , 都打唔到上去

卡victory補償600石
即刻出咗2.3.3版本fix bug
大家記得去更新

真係有D懷疑紅心招2技係咪SET錯數
明明寫好高攻，我而家210%+60.2%，都係打得人千幾

8000粒大水晶，一件最上級輔助裝

岩唔岩用既先...

就出7級都仲整

講左一樣料咩

7-4仲難打過8-3

我估佢7階裝用新料既
12階＝白
34階＝綠
56階＝藍
78階＝紫？

都叫啱既，但8000料先1件

之前位巴打仲話自己唔算歐
當然可能係我太非

不過都唔會用神附落去，即係無用

我覺得有機會新料，宜家個數已經咁大

我長期5-6千競技幣

至尊ALLIN晒D野，唔覺唔覺又有返15000石

我紅隊，果時冇抽至尊，依家有d後悔

Allin完都抽唔到至尊 依家仲後悔

allin完女主抽中至尊 都好後悔

你起碼有得練埋 我地連揀既機會都冇

A+卷中至尊 終於+3

我活動a/a+送 你換哂未

換哂啦 邊有至尊

遲啲會中

抽埋活動3張券夠碎片覺醒
求建議
宜家用緊女主莉拉金秘史補
金秘已覺
手頭上仲有A+比比至尊未升lv
到我煩惱

已換晒活動D野

又到左要諗覺醒邊隻好既時候了

已覺醒：女主 比比
候選佳麗：莉拉 韓補 金童

想請教一下大家，依家呢隊，好唔好換走+3會長，換入+0金秘？

收益唔大 3近戰除非過練度 唔係好易比人控死
我最初個陣同你一樣 pvp最盡都係100內
換25之後keep住都入到50內
你25同比比揀一隻入啦 反正都係加+0

HKers招人 主要都係勤力打伐討同公會戰就ok
因為有幾個棄game暫時排名跌出前十
但活躍人數都仲有20up 歡迎高戰力加盟衝返上去

咩叫過練度？
不過易比人控死係真
女主莉拉金秘史遇親25仔都死咁滯

咁快第三隻

高練度

差唔多啦一月一隻
有無咩高見

有無人仲卡緊跳舞？

好似個更新fix左

推推求分析

靜係知見到d對手韓補補好多，純藍隊完全打唔入咁，但你唔係純藍
金童應該放到最後先考慮吧

仲收唔收人

三藍一後排黃應該差唔多？

收

今晚9點半見
名:唔想玩了
51LV金4

ok 等你

有無巴打玩過come2us 出個隻熱練？
有咩分別？好玩

呢三隻好難揀
你個陣正路係咪應該 女主 莉拉 比比 韓補？

史補先囉

我就係諗唔到點先係正路
新手玩家驚行錯路
我啲角色

我依堆有升 其他都A+

Standwithhk
收兩個 會打討伐戰玩家

好心你升左60先

新手新手 啲肉上8章先用

我見佢維修係寫為新角做準備? 又有新角?

咪第一頁嗰隻

31抽 新角加竹槍俠 A+少撚到

留名等睇單抽中新角

我之前87抽1隻A+
31抽2隻我覺得好歐

50抽一無名一新英 我想要至尊啊

25張卷出3隻連登營運好球！

中咗新角，不過好似冇乜用

15卷加萬一石得一熱練，慘

有無人可以update下個公會list？
邊個已經收咗皮

不過史補招技真係唔太吸引
可能留到抽多隻/買夠50碎比比先

大家畀d意見，應該覺邊隻先

得1

A+ 卷中埋

利申唔抽等下隻

+值高左個盾係咪多D？
如果係應該+高佢先覺效益會最好

韓服完全無人用普烏普佢技能組合 無依家最流行嘅控CD 應該係主因

本來都好期待呢隻，可惜又係畫到男人樣

洗商店買至尊碎 即刻變左第隻game

出靈魂石既副本不如加倍 每日俾打10次啦 跟住唔限打

正正常常1隻a+要沖到+7連埋覺醒 要差唔多600粒

我自己課金課到積分900 好似大約5000蚊 唔算多 都算中等掛

我無記錯同一隻a+最多抽過4隻

即係一隻+7保守計要一萬蚊? 已經計埋係商店換到既靈魂石

靈魂石已經少 打副本仲要隨機三選一 咁樣點吸新手課金丫

認同 。不過有巴打抽3萬石+7

3萬石+7 計埋回水 即係大約110抽啦
+7即係12隻 計你自己有啲靈魂石 我拎個齊頭當你10隻

即係每11抽就中1隻 如果係真既 呢啲係超級歐洲人囉

歐到無乜可能咁

我0課比比+5紅心+4

課金敵不過血統 我+2
除非課到有為止

咁歐 我識既同我都差唔多

我就想計下係我非洲人定你地歐洲人
一齊貼積分同最高戰力既角色就夠

課左兩次688就冇課

GM改曬啲武漢呀肺炎呀黑警呀啲字
睇吓pvp排名啲人

推推有無高手俾d意見
金童,莉拉定韓補好

知唔知普烏 下隻係咩？

我一定唔係歐嗰邊
係一開波得4定5隻A+時抽中5隻比比
早排免費抽又中多隻比比
其他主要靠老屎忽玩得耐買碎

記得巴打係比比代言人
個陣仲喊曬口
但宜家係手持比比就有閪屌嘅年代

建議韓補
點都唔會錯

btw有無巴打用臨坦？
如果用史補
坦用女主/臨個補血量分別大唔大？
因為見史補招2技同屬有加成
想轉

韓服未出 但應該唔會早過國際服
睇佢追進度 可以想同步or合服

我都同意合服 反正都係得幾百人玩

屌，我都俾佢改左名

合服好玩好多

Btw

你地有無人收到

同問，想用海力換走濃湯

史補，海力，金秘加咩好？
卡緊7-3

合服實比人打到仆街

我無被改名 仲用緊黑警

你帳號課金勁

開個廿萬比佢

三套命運都過唔到7-4
金秘金童莉拉都試過
問題係邊

紅心 好唔好用？
岩岩抽到

普通 有更好既選擇

無

無理佢...

似詐騙

唔同Id

講一樣既野

我SEND撚左email去問紅心招2技係咪BUG撚左

試下金秘換走比比

喺邊part死？

紅心就算改返招技都未必用啦

我當時係靠金秘大技推走d兵仔爭取時間補血保攸羅
你第幾round隻攸羅死？

我咪史補用臨
但我無用女主....
打完8-6囉

介唔介意cap隻臨嚟睇下
8-6係尾關？

尾關全隊滿血入場

唔夠坦定打得慢？

8-6係現有最尾既關

咁輸咩

7-4其實打咩已忘了

全隊滿血去到round3要過唔到7-4咁癲？
我8-4就遇到呢個問題，但係8-4前都捱過

唔知點解

點解會坦未死後面3隻死晒咁撚慘...
你隻坦係咁俾人擊退?

應該入到坦到就贏架喇喎

你過8-6咩陣？
臨熱練金秘史補？

我8-4第一關就收曬皮
之後兩關仲難過？

打左一段時間先開始後排死

記憶中好似係隻無名會係會狂放大技
但隻覺醒韓補都唔夠補得切？

唉好有衝動升臨

呢個數值坦唔住8-5-3

補唔切

我8-4-7先遇到4隻滿血入場打唔贏，諗緊換走隻攸，再算，解決巴打問題先

金秘已經用緊命運？佢大技唔夠快不斷推d怪向後？
應該要解決左點解坦未死但後排死晒既問題先

女主比比韓補命運

推圖應該金秘好過比比，試下金秘用命運
加油巴打

有無諗過7章要神附有幾難

你唔夠券定係咩

低+值就升lv啦
勸埋呢次唔勸

應該唔夠攻擊力

臨 至尊 秘書 同史補

新角啲技用黎打公會boss好似幾好用
又加攻加暴擊 減傷

巴打你地爆人架喎

巴打仲收唔收人
51LV

有位啦

sor 轉左公開

OK 入左

無lala做左會長7 lv公會，有冇人有興趣入？
公會名: 光復香港 時代革命

單抽中咗屎補 屌你終於有補血英

屌 羨慕

呢種陣好難破次次都打和

光時榮光會員及會長，打多啲公會討伐戰啦，又話一星期最少18次，勁多人都打得幾次

自問打足咁多場，活躍番啲啦唔該，第時點打公會戰呀

狂miss?

14號先開呢一季咋
上一季大家係打夠哂18次
呢季係有巴打打少左，但要求係一星期夠十八次
所以就算唔夠要到21號先可以處理
Btw 我自己屋企有啲野處理都打少左
所以讓返個會長位出黎
之前都講過比最高戰既巴打
所以就由點巴你帶領

有屎補同無屎補真係一個天個地 終於可以製作到六級裝
btw 想問下裝備係咪副屬有加功擊力就可以神附 定最上級就已經可以神附

有好幾個打得幾次，真係要打足呀
由你帶領啦，你帶好好多

我地係咪已經完全追上左韓服個進度?

禾有打架

我認為係，頭十都同韓服同陣

sorry今個禮拜打少左 之後盡量on就清三場

想請教應該升邊幾隻

準備覺第一隻
至尊同無名 揀邊隻好？2隻都+2
卡緊6-7 全材料17

至尊

其實只係開game，幾分鐘就清哂三場

其實你而家都係得3隻

坦同比比優先,羊人就A+住先睇下之後抽到乜

中左金袐書，全力佢？邊隻a好用

隻驚有無得綁定

SS 咗比比
PvP 無想像中咁勁
係咪覺咗之後差好遠？

你睇下佢招覺醒技先就知差幾遠

其實係咪無乜人玩架啦

咁高分

我諗個range都係個堆人姐
你打到上金2點會連個百幾人都無

你地會唔會100鑽換體

低lv果時會

韓服top 10用緊咩陣？

好似同我地既top10差唔多

同宜家top 10一樣

韓服頭十有一半都落金童 我地好似冇咩人用咁

金童另外3隻係咩? 參考下thx

頭4清一色 史補金童比比至尊

有無人反映過無名招大
求遠都打唔撚中

無名都好多

係咪要四覺先過到7-4

我果時1覺
女主莉拉史補+覺金秘

巴打咩陣 我之前7-3 同4都卡好耐

可能我未覺無名，用莉拉勁好多，儲夠石就覺無名啦
比比一直等緊有up, 暫時40張券等up

搞到想棄

我覺得唔課/少課
最好覺左金秘/莉拉/韓補先
因為效益最高

9唔搭8

Ok 我收聲

咩裝 我覺一隻比比都夠過7-4

老實講唔係你想覺咩就覺到咩 我都好想覺金秘 但係又抽唔到洗極又唔出 根本拎唔到靈魂石 覺條撚咩

都係d 6LV裝 女主 比比 韓補命運

我女主+3 同祝福 比比 史補命運就過左

果陣我女主莉拉史補 SS +金秘覺醒
全部+0 過到

我搵返過嗰陣係
女主祝福+2,紅心普裝+2,比比命運+4,韓補普裝+1, 0覺醒

巴打加油。我果陣過到7-4直上8-4

請問有無巴打Share 8-6尾關陣

一樣 而家卡左8-4最後嗰關

巴打我同你一樣，滿血入round3都打唔贏

連登二 會長棄咗game？

應該覺醒邊隻先 材料有限

比比有百幾粒靈魂石 但係一隻都抽唔到

佢pvp有打的
但似無打公會戰
再睇睇

四日冇on

越黎越多人棄

升到60lv再養到4隻+7
都無咩好做

玩開果幾隻 就玩果幾隻啦
除非重課 分散投資做乜
練開藍隊 走去練隻比比 又練隻至尊
哂資源又得+0
跟住走去pvp又咪上唔得幾多
最緊要係你套裝
遲下出d角色 咪又要轉陣

不過隻驚咁既生態 係好易棄
好多練開坦既
見到個個抽隻至尊 谷上去
自己清哂袋 又抽唔到
身邊幾個同事 都棄鳩哂
去左陪囡囡動森

我有課金 都課咗幾千蚊 玩紅隊都俾無課CD陣屌打
唯有自己調整下心態 無辦法
我自己鍾意呢隻Game 日日都拎足30campfire
咩活動都打齊 日日都希望公會大家同我一樣咁勤力唔好棄

其實陣容嘅野好講資源 我同意樓上巴打嘅睇法
如果你唔係有課 變陣唔係好事

我覺得未覺之前都可以選擇，覺左就唔好返轉頭

佢個遊戲方式要D改變

紅隊宜家弱勢

齊一隊紅色覺醒好撚後悔

養生驚黎講都算係咁
朝早清 下午茶清 夜晚11點清加埋都係1粒鐘到

個個都係玩雜色

8-6尾關 隻王係咁變啲怪出黎

完全明你感受屌隻3色坦加乘20幾% pvp完全感覺唔到
但閃避加幾% D miss明顯到呢

等佢出啲必中技屌打番閃避流

打死晒又召
成隊死晒都未掂到隻王

今次活動夠料覺無名
念住抽金童 點知中韓補
唯有all in藍隊

如果（韓補 拉莉 無名 女主）
會唔會唔夠力？

通常d人有隻遠程，例如莉拉換暴風雨

有啦
無敵既光明

有無人突然間啲怪勁左? 20層突然間打唔贏 平時掛機過既關都掛唔到

光明世界第一

係咪你唔小心熄咗auto

個Glen好似都棄左，pvp見唔到佢排名

似係
好多後起之秀

或者好似我咁空裝走左去打

光時榮光 將會踢兩個少於18次公會戰既巴打
想收返兩個巴打 ~~

1. LV50以上
2. 公會戰每星期最少18次
3. 每日營火、訓練、簽到
4. 不上線時間不超過30小時

有興建請自行申請及留ID , 謝謝

連登營運快D改勁隻光明喇

補師應該整咩套裝？

命運

頭幾頁都見唔到個帖推推先

但感覺都有唔少人課返上去
學巴打話 好多後起之秀
果班鬼佬係一野爆上去
包括佢地D公會討伐戰排名

一隻至尊就爆到上去
快啲出隻新角反制佢啦

好想知你地至尊咩附魔
點解人地果d特別難打入咁

排第8了

都唔係既，都要有其他高強既英

養生遊戲唔更新無人討論，唯有貼單花邊新聞比大家

課咁多

11隻覺21隻ss 差唔多啦
但都係用果4~6隻PVP就夠
純粹課長

課7萬放萬4會唔會太理想

本身就小人玩，點會有人買
不過呢個價錢，兩隻+7都貴過佢

7k就差唔多

我覺得應該會有人買
改個名又重生
學你話 平過自己課
不過隻game綁定係一個問題

係，我想知點樣可以包穩陣咁買到，大陸人呃返大陸人有咩出奇

bugs狗黎，呢個賣家係佢，曾經賣過呢樣野宜家下左架
一下秒殺d怪

佢之前開個公會幾個大陸狗都被ban
佢呢個帳號可能無用得咁誇 急時收手
依家想賣出去上岸 陣間買完即被ban就慘

肯定係，巴打們唔好買，買完俾人ban左就唔好喊

係，首先綁定已經係一個大問題，另一方面個acc一定用過外掛，唔好咁傻走去買

中國人＝外掛使用者已經係鐵一般既事實
沒有一個是無辜的

過到7-4啦屌你!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

儲夠靈魂石覺醒先見到要800升級石

點過到呀，恭喜晒巴打

恭喜恭喜

所以平時要keep住買升級石

我都唔知

直踩8-4再卡過

yes! 已卡8-4

same here
7-4直上8-4
可能卡左就黎一個月
不過我無刻意衝，慢慢覺下英升下英再算

btw我升左至尊上SS 之後用女主套裝
都唔係覺得真係勁到咁誇張
之後都係用番女主

衝關用女主better than至尊
pvp相反
我當時7-4都係女主過

不過8章真係易刷神附好多好多
平均一下5掃就一張

又無咁快嘛 不過係真係好易儲，所以我龍的試煉都無刷了

你地又講，陣間又比營運tune低

真係唔好亂講，我講完龍的試煉好好獎之後，試過3日都出唔到一張神附，即刻棄坑唔浪費時間刷，費事整壞我部舊iphone

靠女主過圖個心都舒服左
唔係女主覺+2就真係好慘

pvp 死剩 補師vs補師
真係On99 仲要我覺醒打未覺
都打個和

我死剩史補+金秘 vs 女主+史補
打輸左

東尼仲玩唔玩，兩日無online

連登仲有冇新血加入 不限LV

呢到好似得返好少人
玩緊出下聲

我諗都仲多人玩
但因為無咩嘢討論
尤其滿晒lv嘅

一日上3次,清完任就冇野玩

有咩可以傾

坦用祝福定命運好?

依家LV33, 如果ok, 我退依家個個

我覺得係時候去整合下公會準備公會戰

ok

Id: 青井葦人，今晚申請Hkers

點整合 , 榮光可以配合
不過有D人無出現少出現但有玩
東風巴仲喺到
柯南巴都好少見
LIHKG2 有幾多活躍巴?
如果要排戰力咁組個最強工會幾高難度。

留名睇整合，我唔介意入二隊，我剩係想香港可以做到top clan

我黑警絕子
仲卡緊7-3，慢慢升緊裝

你入二隊我應該要三隊了

要又有玩又勁又喺PO蒲頭好似有D難度

應該一星期都會上一兩次po掛 起碼幾個會長自己傾好左先

一定要"犧牲"一個會黎做最終整合先，因為開新公會要由level1開始可能合會前要響game公會頻連續公告幾日叫大家去另一個新開/現有既公會做臨時公會先，如果唔係就會流失左好多人

大家慢慢brainstorm下

韓補補血真係超勁，補超多

lihkg2
pvp top100好似有around 5個
活躍就keep住廿幾個都活躍但有啲唔太高level

當然係指keep住有online玩但未必有回post

整合啦，最強連登公會

贊成整合

玩咗成個月 終於覺醒到
比比靚仔到 下個覺醒係咪金秘

比比同屎補係咪都用命運

係啦，呢兩隻都無第2個選擇

我都係第一隻覺比比

叫左會長回post了

可以點幫大家重組?

直接跟pvp排名去分

一齊諗下點樣實行
次次都不了了之，係時候著手做，做no.1公會啦！
每個公會將頭幾個公會戰傷害最高既人合埋做一個公會？

公會排名係咪用公會討伐戰去排？係既話就要用參與度同傷害力做參考

跟pvp排名分1會2會

我建議光時做1會，最勁果啲入哂黎

到時公會戰應該都係pvp咁去打
你咁樣分應該最正路

所以要決定整合去邊個公會

一定係搵LV10公會
跟住就睇公會討伐訓練升到幾多

你是咪未棄game？

StandwithHK, level 10 clan
利申: 濕9會員一個而已

其實仲有幾個散少少既香港公會
我最早期入過"香港"呢個會
太少人打王 問極都冇人理先走
不過之後睇返佢地討伐戰排名都上升唔少

真係大整合既我諗都會出到2-3個會
但真係唔係咁易 始終有部分已經變左養生唔想煩

我唔介意入個新開既會，但要活躍既
只想見到香港可以響隻game抬起頭

同埋係搞就要27號個日搞 有一日伐討空期

點解會係新會唔係互相入番自己對應既會就 ok啦咩

開新會最易出入ja ma，操作上應該易d
例如一會原本既人要離會做無主孤魂，等到二三會既高手入左一會先有空位咁

理解唔到
個日全部需要轉會既人一齊退會
跟住第二日入番自己要去既會
搞掂

韓服都好靜 。

好似係

整合完，邊緣人更加快棄game

其實係

唔整合下可能到時變左勁人棄game

無錯

用pvp或者戰力都可行
不過搵唔搵到咁多養生人出黎退會再入？
一係填個表...睇下幾多活躍同大家分別戰力再
分組？

pvp排名好岩
打得pvp排名，無理由唔打討伐戰

其實整合係為之後會出公會vs公會做準備姐

利申銀牌仔

巴打幾點申

暫時37希望keep到頭50

原來你同我同公會

個個都韓服pvp陣
其實我有資源轉..都課落唔少
但望住個紅陣..好唔想轉幾時先出隻勁紅法

巴打咩名

Standwithhk 定榮光 邊一面死人多啲？死人都啲應該易整合啲？
我而家係lihkg2 睇下幾時轉

頭戈幾名公會唔洗郁啦 睇後面戈啲公會覺得自己活人唔多就退會 呢度講聲好快有人收你

另外關於公會戰 韓服都係開到70lv哥隻? 感覺下一輪既公會戰應該有公會打爆機了

佢地講公會戰係真係公會vs公會
唔係討伐boss
之前更新預告會合服同開公會戰

打得唔清楚 我就係想問討伐戰

韓服都係70級boss
韓服出完普烏普之後完全無更新過又無活動
可能真係等國際服進度一致搞合拼

我係刷英1
岩岩覺左第3隻英-無名
宜家至尊+無名+金秘+ 未覺史補 衝下先!
遲d金秘換埋比比就齊晒

依家

又up坦 好心up就平均啲啦 史補同金秘都未up 過

Up過

韓版新角

有人估係佢

應該100%係啦 成個外型中曬
不過呢隻野
應該唔係法師

睇下晏D國際版有無公告
如果有就同韓版同步左了
韓版呢期UP角都係坦UP

希望係藍版既金秘書

會唔會出零，好型

神應該無咁快

仲諗住佢會出隻紅法 睇嚟疊埋心水玩混色算數

其實依個都似係紅法既

lihkg lv9(68%) 會員人數:17(非活躍:3-4人)

啱用可以拎去做整合

依家有邊個連登公會

真係唔知
post 1入左之後睇住幾任會長都中棄game魔咒 又無人接手
本身諗住等個會自然流產算

請珍惜會長

我就係現任會長

我同其他會員巴打講啫
呢隻驚無棄驚既會長真係好值得尊敬

終極養生公會 lihkg 招生
有10個位 入黎呃公會獎勵都好

呢兩隻最先UP

國際版都出左公告出新角
應該合服不遠了

早期有up過

龍試出左把金裝 精靈槍
但我玩咁耐都冇金秘

我講下而家我知既狀態
StandwithHK (會長:倫敦金巴)
榮光光時 (會長:我)
HKers (會長 : 東風夜雨巴)
LIHKG (會長:你們應當悔改巴)
LIHKG2 (Sergio_Aguero巴)
已知既以上五個公會係仲有連登巴打玩緊既公會
DABINLO 同 貓巴士 都係由連登開始 , 但好似冇咩見人回覆。
_______________________________________________
如果合會 , 我唔可以代表哂「光時」巴打
但我係歡迎既 , 我會建議用StandwithHK , 榮光光時 HKers
呢三個會都LV10 , 而活躍既巴打應該較多?
睇下其他會長點諗
我利申我唔需要做會長，所以就算揀光時可以由其他會長承繼。
等大家諗下討論下，都講下光時既狀態
光時而家有會員28/30 , 即28人
即係有2個空位，有五位巴打係未打夠每星期18次呢個要求
但唔係完全無打，按入會規定我地係可以換走
即係如果單以一星期打18次呢個要求 , 係有23人活躍打多於每日三次公會戰
好啦 , 咁如果合會，我建議不如大家填一填個戰力...再用戰力黎做排返?
即係可能 1-30 入STAND
31-60 入 HKERS
61-90 入 光時
係咪大約係咁?

1. 恭賀黑警武漢肺炎 99萬
2.
3.

咁快出呢隻，唔怪得紅心廢到咁。
黑龍王，約菲，戰鬥之神，韓建帝不遠矣。

1. 恭賀黑警武漢肺炎 99萬
2. 刷英1 90萬 (現有公會: StandwithHK)
3.

我入邊都得 活躍就得，等大家安排

利申：我只係lihkg2嘅副會長
會長okjai上過水同意合服
目前人數25/28，當中6個呢個星期公會討伐唔夠30次
我唔反對上面填戰力嘅形式
我會嘗試係公會頻道叫人上嚟update戰力
但唔知個公會頻留言last到幾耐

推呢個

張google form死咗link ge ?

有冇人方便幫我update，iphone唔知點解fill in唔到
Game名 刷英1
LIHKG 雷帝
PVP隊戰力 90萬
PVP分數 2100
PVP隊伍 至尊(覺)/無名(覺)/金秘(覺)/史補SS
覺醒/SS數量 3/4
所屬公會 StandwithHK

金3 sor

done

結果連登得番五個活人

可能其他巴打返緊工姐

推

推推推，請大家積極d，香港要拎no.1

慘

siu4

我棄左驚嫁啦
會長連登名係爆肌兄弟
尋日都有係呢個post留言

睇大家宜家既熱情冷卻晒，要大遷徙應該都無咩可能，base on某個大會，踢走一d參戰不足既人，再加入其他會top player似係最可行辦法

我仲有玩呀

好有熱情wo日日點足30次火
追pvp排名係我動力

勁

我玩咁耐得一兩次30火

到聽日個表都分分鐘唔夠廿個

應該係

可唔可以搵人做StandWithHK 會長，我日日玩但.......冇時間攪合會

我係DABINLO前會長因為工作忙將自己降級變左副會，但之後唔見左電話，換左iphone 11後用唔返個save，用模擬器入返我已經比人踢左出會

So 9 sad

仲係11個人

使唔使求其入住會等整合？

我有係公會入邊留言
但公會系統啲對話留唔到耐
營運個邊有無得整返個公佈欄比我地pin咗佢

係囉 呢樣野真係好on9

8-6 係咪尾關？去到最後一關卡左

應該合唔成

我係DABINLO創會會長，表示已棄坑

係，參與度唔夠，所以我建議某個大會踢走幾個低端(可能包括埋我)或者參與度低既人，將excel on list既中高端玩家加入去
當係step by step咁行

freehk其實係咪巴打?

其實暫時搞唔到由佢啦
如果同韓服合服就算追到進度
資源上始終都有差距
人地整裝同物資都早過我地
如果佢搞合服 公平性真係一個考驗
再觀察下先
同埋感覺上越來越多人棄
時間淘汰一班人
到時有人繼續玩..無論勁唔勁都應該少好多人 更加易整合

本來就夠覺醒至尊，但而睇埋條龍咩料先覺

我覺得似紅法師

希望勁...依家紅法全部垃圾
控場又廢又無減CD 毫無特色

就算係紅法都唔覺會紅隊勁 都係雜色架啦

in 紅隊 we trust

金幣關果隻骷髏士兵係咪特別高防
打親佢好似點打都打唔入咁

係，反而大隻啲個隻肥仔脆好多

最簡單係group起幾個會嘅60lv

組三隊
60
50up
50以下

有人棄game就由下補位上
1<2<3

Push

點解光明咁靚仔 但要咁廢......

榮光得兩個連登仔

我未填，電話填唔到

等睇紅法技,咁又ALL IN唔到海力

你打出黎叫巴打幫手入，我都係咁

Lihkg2好多人填咗

聽日就係海力up
回想返隻game巔峰期就係上次海力up
其實都係上個月既事

果次真係巔峰 個個ALL IN然後收皮

想當年(月) 我都親身經歷，成個post最熱鬧就係果時

感動 榮光有三個人填

個個雄心壯志ALL IN,然後一齊沉哂船
做哂苦主

留名等睇聽日又唔記得up

依家入咗HKERS公會，想睇吓點排陣可以強化吓

SS 女主 竹槍 史補 熱練
S 紅心 康斯
A+ 奧金 光明 暗黑 普烏普
A 臨

聽日海力up, 要唔要試吓刷

華田

聽日用電腦先填

忙完了終於 回歸古代龍懷抱

紅隊諗清楚
利申覺左4隻紅

PVP 竹槍 換 25 / 奧金 冇控場好難上去
同埋依家你SS個4隻有冇重覆? 有重覆都唔好亂咁升住
你個陣建議除左史補同女主可以再升
其他暫時觀望到你個pvp陣確定先 因為熱練有機用黎覺藍隊
我用紅隊所有用晒黎升 仲未覺25

差d第一次俾人守和

佢係第86

我果隊係

佢2分20秒左右得返海力同史補
我死左一隻至尊仲有3隻
磨到最後8秒先推爆佢

得女主重複
咁我升住25上SS先！

同埋依家得lv35

其實宜家有20個人填左
我覺得都可以實行架啦wor
搵個大會將比較低既退會先，留d空位出黎俾其他公會高端玩家入
我small potato, 坐等搬遷名單

應該要公會個公告pin叫大家入先得
不過唔急既
無咁快有公會pvp

韓補勁d定史補 ？

史補

94抽一史補一光明三海力
海力畢業

巴打䓁海力從一而終

始終如一

柯南巴出現了

已填

其實海力一般
不過巴打好有恆心

好似有16個巴打戰力過100萬
佢地可以group埋落一個大會度呀，有冇牽頭人?

by the way 有冇巴打幫我改改，刷英1 戰力915000，金I

填左表

係型既第5隻覺醒

如果大家淨係夠覺一隻會覺比比定至尊先？

我會STRONG HOLD多個禮拜睇下古代龍咩料先

次次去到金I就盡左，點都上唔到

其實我啱啱個禮拜31-50都係鉑4

個個去到結算前最後10分鐘狂衝，幾驚守唔住跌金II

kryss我打親都輸
noxel同lantis51就會贏

真係一物治一物

一樣

我覺得呢排啲人勁咗
上季我上過金I比人打返落嚟
今季守住金II未上過去

特別商店11點就收檔啦 未換哂快手換

好似係28/4喎

抽多咗隻暴風雨

有冇巴打follow up呀？宜家有30個巴打填左表

StandwithHK 有8個
榮光有 8個
LIHKG 有 7個
HKERS 有 5個
LIHKG 有2個

低加值我會揀比比

今日合係最好 但太少人討論
未有共識

係呀今日係最好，如果唔係要再拖7日
最多人增果兩個公會會長響唔響度?
其中一個開放一d位置再加插其他高戰力既入去？
大家研究下

我都諗住係咁thanks
最多睇埋下禮拜新角

更新咗百幾mb 但無公告？

最大既問題係點照顧返唔知頭唔知路既會員

已經寄過信要求改善公會留言功能，但完全無feedback

被踢走既會員應該會識得上連登睇發生咩事？
by the way今次唔得都唔緊要既，起碼開左個頭下次會易run d

榮光有D人可以踢4個人 , 有6個位

雷帝真係成日喺到....

咁stand with hk有幾多個位可以比人入？

點合法？
我係榮光比人改左名叫最最
Pvp十幾名左右 預埋我

我得呢一隻game，每個鐘都會睇下呢個post有冇更新

你癲過我
我開post見到有鈴鐺先開入嚟
雖然我都淨係得呢隻game

我超休閒玩家
其他驚玩到無體先入去玩

決定左合會係去榮光定stand with hk先

HKers 依家有3個位
另外有3-4個唔常on又唔點打伐討 可以踢
預計有7個位左右

咁依家連登係公會合公會
定係最強既人合埋一個會?
我自己建議係會合會
一黎有d會員對左咁耐有感情 2個會合埋唔會打得太散
二黎人合會太大工程 容易搞錯
同埋驚落左第二公會既會員心理不平衡加速棄驚
但如果係最強合會我都冇問題既
始終支那個幾個會一早已經咁做
大家有冇共識?

最強既去哂同一個會

但你地會入邊啲高lv是咪填曬form先？

睇邊個公會最多人填+戰力普遍較高+個會長會響度多d時間在線搞到
最好會長們(普通會員唔洗，唔係開group) 都留佢地自己個tg方便整合?

請問紅隊即係邊啲角？

無課40lv 先有第一隻覺醒至尊，下隻諗住覺女主

依家既環境已經唔洗純色隊
pvp有至尊已經好好組
奶用緊咩 如果用女主配韓補會坦d
不過你至尊坦既 史補整體黎計係高少少

冇人帶領行動
不如開個連登大tg group先

10級公會係幾多個位的？
而家form有17個巴打戰力高過100萬

填哂

30

其實呢個方案幾好

試下公會個公告pin叫d人上黎入去留名

但呢個方案最大既問題係
會唔會踢走d公會原有會員 但較低戰力既
真係踢既個班會員邊個會收留返佢地

但我地都係有三個會既空位
點都食得哂三個會既人

邊個方案最大問題都係公會留言系統有問題

唯有各位會長公會公告度寫低

開左個連登公會群 即時討論先會有行動
係呢度傾只會繼續拖 我地已經錯過左脫會最佳時間

我用左channel開 其他人出唔出到聲架?

講唔到野

用返group開 再試下

如果我地依邊仲未有龍女公告係咪即係我地仲係距離韓服有起碼一個patch咁遠

奶得羊駝男咋，希望佢會出史/韓補up

巴打你lag左4日

咁即係追上左
咁大機會合服
要快啲整合先得
唔係我就會雷鳩啲勁人

連登GM,
如果你想賺錢 請開放課金買金幣

謝謝,
破產的玩家上

你起碼升到60先

巴打仲未60 lv?

我都唔打算入勁個個會
我係諗住整合完之後
我就唔會話有壓力雷到啲巴打

琴晚用左1m 將個盾由+13強到+10

+13仲用錢升
巴打試過用金幣最高升到幾lv
我升到10就唔敢再升

其實有試過上返+13 貪心的小狗發作
最後得返200k驚之後+10都上唔返

龍女睇圖係近戰 我估係藍色

我估係藍副坦

命運即係咩色

+13 洗唔洗按20分鐘先有機會去到

藍色

藍色指虎，係坦定副坦呢

而家先留意到至尊係分類喺"deal"唔係tank

終於有返個女人D既女角
希望覺醒圖靚D

估計坦
副坦已有戴肯

兩招都係範圍技點都唔似坦

+14

會唔會係金秘個type? 但指虎手好短

抽至尊好定新角？

應該係主坦 我覺得

女主已成condom

有冇新角技能睇

本身留左50張券抽比比，決定至尊up果時抽晒佢+盡佢

我pvp仲係用緊未覺醒女主
上禮拜31-50名

同韓服同步 無技能睇

唔理咁多有新抽新

本身以為新角係紅法
點知係藍指虎
即刻唔留石覺埋隻比比

樓主 你係唔係二團個副會嘅浪子？

二會報到！
三月呀我係

yesIUBB？

無人識你呀

係 ， btw做咩唔入tg 谷 傾合會嘅嘢？

機率咁低都中到 但點解唔係聖物

無用tg 留名等安排

尋日miss咗

無野要安排你呀，Standwithhk應該會係合會既主會，你戰力達到要求，有排都未旭到你

三月點解唔填表？

有十幾位各個會既巴打討論緊合會事宜 歡迎加入討論
現時有幾個暫定方向
standwithhk會係主會 集合最高戰力
standwithhk內部會跟據會長戰力指標踢人
踢出黎既建議加入榮光/HKers
日期會係預計今個星期日出完pvp排名之後開始
暫定係分批退會 高戰力先行 (未落實標準)
另外lihkg同lihkg2兩個會預計會全員搬遷
如有其他香港人細會想整合都可以入tg一齊傾

新角係咪未有資料？

可以入GAME自己睇了

每日免費抽

我密集恐懼症。。。

用咩甲？

龍女配金秘應該幾勁 著火嘅敵人可以恐懼1.5秒

鎧

好苦惱all唔all in好
同紅心撞位，但燒傷又互有作用
唔用筱會唔會比人秒殺呢

新英有必中 應該幾勁

紅心招技個範圍始終麻麻地 ，女主我覺得比唔上至尊

龍女招大同熱練 至尊一樣開得好快 50魔就開到

其實紅心招技打好遠，畫面邊緣都打到
同埋我紅心+4唔會換了
係諗至尊/龍邊個好

Pvp無必中控場係硬傷嚟bor
比比 同至尊係一定影響到CD所以好用

龍女又係睇運 應該都係冷門
專心抽至尊算

龍女好似好撚勁

真有啲核突

但龍女1技單體咋喎

大技打到人恐懼

呢隻抽中又好似無乜用

你指pvp？
想知至尊推圖是咪無可能坦得住

但燒人係機率
如果唔配搭金秘 可能無咁高命中燒到人同恐懼

要燒傷先恐到，但睇description係100%恐

紅心都係燒傷

都可以 咁如果有練開可以 紅心 龍女 金秘 補血咁硬推組合
不話金秘pvp個垃圾bug仲係到

紅心不了

咩BUG

100%好屈喎
25仔招恐懼都無咁高機率

頭5秒左右唔識出技

但燒傷唔係100%

唔止金秘，好多隻角都有呢個問題

燒傷打怪常駐咁滯
pvp可以再留意下

龍女組合好蝦人
至尊咩陣式都可以用
龍女要配搭燒傷
無練開燒人角色 真係唔建議抽
性價比低

+7嘅話都有85%

燒硬咁濟

其實佢1技6HIT係計1次85%定6次85%

至尊龍女金秘補應該唔錯

不過控CD陣真心勁
如果俾人控到技都開唔到幾多下 又要考慮

比比+7可以封到人幾多秒唔出技？

另一個角度睇龍女，佢算係可以控制邊個恐懼既角
25一來睇機率，二來可能人地成隊向後走
龍女可以控到淨係前排向後走，基本上同擊退異曲同功，然後強姦後排

唔知勁唔勁，抽唔抽+7好

龍女靠自己一個燒傷都夠做？

有巴打話+7 85%

+0 比比平均13秒封到人3秒出技
+0 龍女平均10秒恐懼人1.5秒（當燃燒100%）

問題係佢打單體

打走前排，強姦後排？

加埋命運條數係唔係咁計

咁應該藍隊天下？
女主龍女25韓補
輪流恐懼都夠做死你

單體真係一個問題

至尊，龍女，25，史補會唔會仲勁？

啱，龍女應該淨係燒到前面一兩隻再恐懼佢地

係得金秘同紅心1技可以燒全家

龍女潛力好大

如果剩係恐走隻坦又真係幾屈

328中2隻龍女+理9斯
都ok收貨

龍女 至尊 比比 史補 應該係最理想
擺三隻都近嘅話應該會塞車

328抽

Hk$

隻新英係咪算副坦?

對一個敵人 既意思一定係第一個？會唔會係random? 我好少睇d描述

佢單體 打中邊個燒傷咪fear邊個

30000石+46券 ＝ 龍女 海力 竹槍

咁佢打中果個一定係前排？會唔會係打後期，唔似大家所預期一定係fear坦

暴風雨咩

我聽日預55券+30000石抽至尊，原來around 中3隻A+架ja

我出名非啫

忍下手 skip晒佢 睇埋隻紅色咩料先

我破左0課金身
追到多隻龍女

我試下轉紅心 龍女 比比 史補

唔覺仲靚

+0算

聽日allin 至尊

金童+比比好尾機

韓服頭10清一色組合咪咁

都係抽咗
但好撚後悔 42抽 0A+
突然好撚想棄

覺得有得做

巴打唔好棄

42卷 加4萬幾石 總共出兩隻A+ 兩隻都龍女
非洲到仆街

下一抽就係龍女

龍女咪好.....

後悔覺隻金秘 真心軟 下下第一個死

斬手指戒課都唔掂 咁撚非洲

我都係

啱啱整好裝，感覺唔錯
第一次出2技基本上可以fear 3隻
係佢話fear 1.5秒但我覺得好短，不過可以斷人地出招同埋截人先手
係會唔夠硬淨，比人撐過頭波會好危

金童明明出火嘅技，但係無灼傷

抽到隻龍，想試吓

史補 25 龍 女主

現有：
SS 女主 竹槍 史補 熱練 25
S 紅心
A+ 奧金 光明 暗黑 普烏普 暴風雨 什錦 龍
A 臨

應該之後愈黎愈多龍女個種必中技
唔係閃避流就真係太舒服

但係佢招必中唔係剩係額外傷必中咋咩？

係 i mean之後應該會愈黎愈多依種絕對命中既描述

我都整好晒 用咗 熱練 金秘 龍女 史補組合
效果勁差 俾比比控死 CD流真係太強大

又換返 金秘 龍女 比比 史補 感覺痛D 但好薄

荷包重傷

點巴 +7幾錢 1萬得唔得

超過

cls

多謝點巴令我哋有機打

點巴真係

值唔值得+7佢

求建議

接受唔到個造型

點巴

巴打你可以轉入swhk啦

玩左咁耐仲咁有熱誠去課，真係受小人一拜

差d俾巴打守到，去到最後20秒先殺到隻韓補

其實宜家係咪開左tg傾合會既野？

我仲諗緊係咪玩返。

yes 睇pin tg

有d想將其他個D A+碎換金童比比碎強化

上次抽左萬5石得兩隻A+今次兩下番番黎

15000鑽兩隻算係咁⋯

可能之前歐掛

歐啦 你睇我抽得幾壯烈

其實輕課無課一定要換碎咁玩
我+2上+5都係靠換碎
主流角同御3家就可以keep既

請收到信嘅巴打入tg grp同埋填返excel

女主 比比 金童 韓補
我應該主力升比比定金童好

龍女 金秘 比比 史補
呢個陣會唔會太軟

用緊 好撚軟pvp全頁紅 無心機搞

用落好似麻麻地

至尊 金童 比比
會唔會唔夠傷

覺左至尊下隻覺咩好

比比A+ 2x碎
金童A+ 100碎
無名ss+2

韓服頭10都係咁
應該係靠裝備

免費普通抽中光明
終於可以試玩光明online

所以會諗其實係咪唔可行

杏巴，你好似唔換龍女好過換，我印象中之前打唔贏你，宜家打贏左

有冇人知AP肉可以留幾多頁? 有30舊50AP響手
過幾日有雙倍金幣可以用晒佢

練咗我決定照用 有D新鮮感都幾好

應該計日數

係咪因為女主無至尊咁閃得
所以會俾對面推開殺我啲後排

都可以話係 睇機率

3萬得3隻a準備退錢a驚

終於有至尊

SS 女主 竹槍 史補 熱練 25
S 紅心 金秘 比比 龍女
A+ 奧金 光明 暗黑 普烏普 暴風雨 什錦

依家試緊女主 金秘 龍女 史補

大家有冇咩建議覺醒邊隻/用咩陣？

女主金秘25 史補

覺醒女主先？

All in 130000石加180張卷 中得3隻至尊 呢隻game點玩啊

2萬石 光明

又係同至尊無緣

至尊一定要抽呀！好撚勁

14000石 26卷
3 A+ 冇至尊sad

課左1000 兩隻至尊 1隻海力 史補 雅勒 喬

40卷+45000石 1至尊 3新角

58券+3萬石

2至尊 + 光明 + 羊 + 修武 + 無名
17 A

我想要晒至尊，俾史補/比比都好呀
比光明我做乜

曬命 勁多人百幾抽0至尊 你有2隻仲想點
利申百七抽先出到一隻

sor無追post 以為自己好非洲

抽咁多次最歐今次了
40券 + 90抽
3至尊 暴風雨 喬 竹槍 25仔
多謝營運

合完會 啲人走咗冇人補翻入嚟嘅
點玩....

你咩會？可能係你要入其他會

好👌

咪你個會

咩戰力

Lihkg2應該會分開入曬去SWHK 榮光 HKERS
睇返你咩戰力

Btw 巴打是咪未填Excel?

以下榮光會員留意
肺炎來自中國
飛斯
凍頂烏龍
黑警最緊要人有事
見字可退會整合轉到StandwithHK

想問+4要 75粒石，咁+5要幾多粒？

每級+15

thx巴打

宜家20/75，諗緊好唔好破處課688 3萬石，抽多隻至尊，順便拎埋史補獎勵

話有就有咁喎

我今日58券+3萬石

2至尊 + 光明 + 羊 + 修武 + 無名

如果課多3萬石要多一隻應該得掛

你唔係唔知連登架啦
睇返龍箱事件
我講完之後一張神附半粒鑽石都無開過

呀屌係wor，上次我講完龍箱好好獎之後都無中過好野

30抽乜撚都無
可以繼續玩女主

3萬石0 a+

想回鍋點組好？

用左12抽+3500石中左一隻至尊+幾隻A
收手，多謝連登營運

你個quote第一行就係

至尊真係好堅
訓醒成版防守成功

係好撚勁

大家至尊用咩神符

命運啦
10秒出到2技差好遠

覺完無名 第二隻覺邊個好？
（比比 金祕 女主 韓補）

命運+ 閃避

其實討伐戰點先可以打高 係要換公會戰武器？ 我pvp都排到30左右 我見同我附近排名戈啲係我輸出既5 6倍

睇隻boss簡介重點對付
練至少12隻英輪換同埋最好齊晒3隻A+奶
唔夠英 A級小鬍鬚打boss都幾好用
減益到一定程度可以棄坦 /雙奶變單奶 換入輸出
唔好換武器 負收益

隻game個pvp重置系統係咪有d問題
第1名4000分
第2名3030分
可以追到咩？係咪reset賽季第1名起始會比第2名高好多

點解我會做左榮光會長？

有冇人覺得公會boss好似勁咗
感覺buff咗雙防同傷

你有無入tg group 班大佬整合緊啲公會

隻game玩到咁上下，冇乜意慾抽新角
抽到翻黎得+0，冇乜用

pvp 我2350個陣排19
幾個鐘後比人打到2310仲係排19

所以佢唔出還原之前都唔會再課金抽角

你只可以係儲一炮過allin
升到佢最少+3/4先至用得落
但又驚中伏抽咗隻廢嘅新角

出左新角都忍下手，真係勁就下一次up先抽

冇
尋晚見d勁人退group
今日開game變左會長

利申我都無入tg
大概依家情況係最強既30人會入swhk準備之後公會pvp
本身swhk既會員會入番其他連登公會
類似係咁

全對
戰力>100萬都盡量安排入standwithhk
不過宜家都好似接近飽和，填form等安排就岩

巴打見你用緊 至尊無名金童史補
你覺得點?
我都用緊至尊無名史補
第4隻用緊金秘想換走佢，想換比比既但未抽到，我有金童，諗緊金童好唔好，金童/25我都有
thx巴打

認錯呀巴打
我至尊金秘比比史補
睇下有無高手答你

屌自膠

覺得好用
25/金童都好用
比比我得+3，唔上場住

新手想問下點解佢成日都話無法觀看廣告？

咁我25同金童 2揀1 諗諗先! thx巴打

幾時更新 玩到好悶
啲石all in抽新角又唔中 5隻覺醒左都無野重覆

係咪好多人棄左，我咁既戰力都衝到排25 (應該好快跌返去60)

宜家仲有冇公會入 輕鬆玩但會每日on

覺得某一兩隻key角覺醒高+值就上到50以左

唔知合服後咩環境
有人話韓服戰力高國際服50萬,乜有差咁多咩

top100既應該唔會差咁多戰力吧，到時先算

無課一個月，覺咗至尊，下隻覺邊隻好？

依家用女主，莉拉，至尊，羊駝（好撚廢 ）

卡咗8-5第二關好耐，今日抽到康斯之後輕鬆過

Ss左金秘先

比我會升25/金童

50萬好誇
我四覺
+7+6+5+4先17萬
50萬戰咩玩法

25 即係邊隻?

金童右邊嗰隻

HKers仲有3個位

留一個位比我得唔得 聽朝入

你17萬？ 睇多次？

佢戰力應該係百7萬

無課新手想問下如果想兼顧pvp pve 應該點組好
好難先覺到一隻 唔想行冤枉路

pvp top10
至尊比比史補(綠色頭髮果隻) 必備
第4隻無咩意見，我都響第4隻選角煩惱緊

其實pve唔洗太著重
無咁多關比你打
你主要打pvp拎獎勵
Pvp隊野練度夠一樣打到Pve
公會戰就算啦
你覺醒同練度唔夠人多
你都練咩都唔會入到頭3

明白，唔該兩位巴打
咁我至尊比比補+是但一隻輸出咁組啦
但至尊可以當坦用？

pvp可以，pve加隻純坦好d, 或者加無名但你無就難d

最好都練一隻坦
至尊pve太薄皮 肯定卡到你灰
PVP因為可以速攻秒人先可以當坦

同埋比比 pve都係唔太好用
但後期都好似上面既巴打講 pvp先係重點
你慢慢升好d裝都唔會過唔pve
所以你要自己取捨 個陣兼唔到兩邊
pve 海力 金秘(熱練) 至尊(25) 史補
pvp 至尊 金秘(熱練) 比比(25) 史補
金秘 高攻d仲可以彈走人 但薄皮
熱練爆擊高傷 亦可以做副坦 同埋你多碎 但唔醒覺中期會唔夠傷

可以先主升至尊比比數補先
最後一個可以慢慢諗
升級石有限 升錯後悔莫及

要留前30真係好難

玩到頹頹地
4覺PVP打巴打D 2覺3覺隊完全被屌打
通常巴打都係1死0死咁上下
陣亡差距好撚大 搞左成朝洗左百幾張神附洗好少少D數值都差別不大

得出結論: 有至尊 同無至尊 差好撚遠
唉..玩到無咩心機 睇返韓服頭10都同一個陣咁濟
寄語唔知練咩好既巴打...唔練至尊...離棄坑都不遠

BTW: 龍女廢到仆街

我到而家都未落至尊
雖然我都唔係打得高，我用緊大家都負皮既紅心龍女，打得幾開心丫
覺醒除非個技十分關鍵，例如比比，唔係既高+值SS一定勁過+0覺醒

巴打加油啦，一齊玩左咁耐等佢合服出公會戰一齊屌爆人

都係慎下成頁紅色唔講下野
好頹 會努力

一隻+值高既至尊已經係唔同層次，但又唔洗灰心，top10都有唔係至尊架嘛

有無人覺得隻game應該有屬性相刻？
以前用紅隊打唔贏嘅藍隊用黃色至尊比比打易打咗
但變到打唔贏海力

想問下係咪合服之後天空庭園會由level 1開始過? thx

韓服好似重置過
合服如果公平起見
應該要重置一次

咁我拿拿聲衝埋呢層先! 第60層有3張A/A+券

公告寫
有的玩家可能會好奇關於排位合併後天空庭院初始化的相關內容
天空庭院的初始化預計將與合服分開進行。

為左收集

揀左隻廢野

你都算好，我中左2隻呢隻野

肥料get

純粹參考
國際服NO.1 (4920積分)戰力1,843,903
韓服NO.1 (5320積分) 戰力2,177,130
NO.2 (4220積分) 戰力2.170,403

呢個戰力差距,一合服俾人屌到打pk

題外話: 點解國際服第一同第2個積分差咁遠

點解戰力會差咁多，而家內容已經一樣

第一名條友外掛佬?
5000分

其實去到頂幾名
隊野都幾乎頂級
但裝備
支援
遺物就影響好多

Cls數據

光明好勁

唔記得今日11點後雙倍$ tim，打晒$關

好撚多係自己人搶分

強化同覺醒點選擇好？邊樣優先

覺左先

唔夠資源真係要睇醒覺技能 好似25咁我+3升到+5先覺
但熱練 史補 比比呢d醒覺技勁既 or 玩純色隊既坦就要覺左先

史補我會揀+2/3先諗覺醒

其實史補個盾如果傷害>個盾係可以抵消一次傷定係照扣左個盾耐久再扣血

應該係扣左耐久再扣血，我岩岩打龍箱，隻金秘半血有盾，一下秒左

合完會之後LIHKG2一日都唔知有冇十個營火

點解仲唔轉去榮光/HKers

廢

整合唔係lihkg2會去補番榮/hkers既位咩

榮光有位喎

即係廢到EXCEL/ GAME內冇人通知轉會

只係勁個D通知轉去standwithhk
其他個D係自動波轉去

2 A+ 1A

你地快d轉，等果邊都可以多d營火呀嘛!

至尊真係太唔平衡
打親都輸梗咁濟
仲有比比...
之前仲可以上白金 呢排都係金一止步

我send 咗兩次信wor巴打

終於爆機
俾大家參考:
至尊+5 無名+3 金秘+0 史補+3 全覺醒

本身
至尊+4 無名+3 金秘+0 史補+3(未覺) 過唔到，差1/5血，試左十次8次無再浪費肉試，之後至尊同史補升級係同時間進行就一take搞掂

真。所以我決定下隻紅 如果唔勁 都轉玩至尊浪費咗5k練紅隊

新手玩係咪抽到隻A+奶先最好起手?

4覺打主線都卡關 唉

全+0？正常

另外金秘+3未覺

打到邊關卡

史補/韓補囉，羊就不了

唔知今個星期可唔可以上第一

課個金就送A+奶

完全冇人通知要去邊

宜家去啦

用100鑽，回收其他遺物 用碎片將呢個升爆，刷晒AP肉，有最大收益，未刷既巴打就升啦，升完回收返

你地會唔會刷到 6lv最上級裝先加神附？

盡量，唔得都上級頂住先

唔捨得回收其他

100鑽ja ma, 又唔會沒收晒d碎片，賺完咪加返其他
有冇巴打知天空庭園挑戰獎勵係咩黎？如果有用，第時合服reset可以加爆佢先打

抽返都要碎架

幾百ja ma，賺返幾十萬wor
對我黎講錢緊要d，為更新做好準備

手痕升到2lv，我諗個作用係當你打左2次，加左2%

咁on9, 以為多左錢/真係多左獎勵

個人認為轉英文好d

英文清楚好多同埋資訊正確好多

究竟number one呢個公會點拎到討伐第二
成個會d人都唔打pvp？
而家頭100得3個係呢個會

你儲左好多紫卷？

有懷疑就report

唔多，得70張，懶左刷龍箱

HKers同榮光
HKers仲係我做緊會長
仲有2個位可申

之前用晒 依家得返5張

火葬你全家 申請咗了

快d儲，閒閒地6-10張先中一件命運

2 件開始有效果定4件？

3件，之後5件

5月11日 維護公告
熱練戰士 正式官網: ◆ 游戲消息 - 5月11日 維護公告 image 1
以下為維護事項！！

為了各位玩家有一個更加健康愉快的遊戲環境，我們將對遊戲進行停服維護！！！！！
對各位冒險中的玩家造成的不便還請諒解。

維護內容變更或維護完成後，將通過公告進行通知。

■ 維護時間 : 2020年5月11日12時00分~ 19時00分（服務器時間）

※ 維護時間可能會改變。

■ 維護內容

- 進行服務器合併。

詳情請參照以下公告。

向各位玩家傳達開發團隊的新消息~！合服預告篇！

熱練戰士 正式官網 ◆ 游戲消息 - 向各位玩家傳達開發團隊的新消息~！合服預告篇！
熱練戰士 正式官網 ◆ 游戲消息 - 向各位玩家傳達開發團隊的新消息~！合服預告篇！
各位珍貴的玩家們~!大家好~! 這裡是比任何人都要快的傳達著新消息的GM 還記得在4月開發團隊的消息中，告訴了各位玩家關於合服的相關內容吧 開發團隊的新消息來啦~！

- 請注意，5月11日 開始的角斗場賽季於服務器維護後進行！ 5月10日 ~ 5月11日 服務器維護結束為止角斗場暫時關閉。

■維護補償：A+募集卷，鑽石1000個

11點到6點

咁快合併

韓服重置過一次天空，我地蝕左一次

仆街黎

升遺物啦!

你升到幾多lv?

max
其實18已經有出

補同法，神附用咩字頭比較好？

我全部英都用命運

估唔到今個星期都無公會打得完最後一隻理寇斯

90粒紅心碎
係咪拎去換30粒其他碎好過拎去+5

+5 la！

紅心令你咁失望咩？

其實唔失望，只係有至尊喺度，想試下換佢睇下會唔會打得高d

咁至尊係勁嘅
但可能要+3之後先體驗到個迴避
就咁換30粒都仲要儲下先玩到

第一名條友個pvp分數拋離得咁誇張嘅

留意：7級新材料

最底果行不嬲都有架
果時未出6lv裝，都以為係6lv新材料

咁係咪唔應該儲第3層D野
反正一出7LV就第4層

利申: 未齊裝

你唔儲=晒錢做裝
你快裝咪仲浪費錢
我會慳錢等7級裝啦

比比 點解咁多人用
又冇傷又打得慢

普通技有機會冰對手
覺醒左對手一般技能減3秒，即係延遲左對手出大技
pvp好屈wor

你依家儲左幾多錢呀

13M, 90神附 ja
你地呢

8M 35神附
中間忍唔到手 衝過3次裝
好彩都唔係用左好多錢

等比比up抽埋比比就齊
本身諗住金童，但發現比比普技有冰潔比起金童多一招控場，決定等抽比比

臨到結算防守失敗7場去返金I

無課垃圾玩咗咁耐終於第一次掹車邊上到100名內，感動到喊，即刻cap圖留念
不過都可能係最後一次了，之後合咗服都唔知咩世界。

差唔多埋聽尾比人鉑4打返落金1
好在留咗兩場臨尾5分鐘打
應該會係唯一一次上到頭50留個念先

我唔記得左衝10/10張券結算

我最尾5分鐘岩岩好升到鉑金，排49，諗諗下唔穩陣，因為不斷有榮譽幣收緊(不斷比人打緊)，課左2券，贏到一場，安心山game
49同51差500榮譽幣都差好遠

真
不過我有一次refresh我仲係鉑4但都排51
但下一秒refrefresh就上返47
鉑4落返金1加埋跌出前50應該差幾百幣

最尾兩分鐘由20比人打返落去
用埋最後一張卷打 贏左但岩岩夠鐘 fuck

我上個禮拜71

好彩屎忽夠老榮譽點夠用

第一次要去計PVP嘅結算時間
平時都係由得佢夠鐘反正打多一兩場都無咩分別
最後5分鐘真係有啲緊張感

係咪pvp仲結算緊，要到更新之後?

岩岩好打到20名
聽日開始應該50名打後

今次更新係唔係只係合服

女主好似啱新手用多啲

更新完張A+ 希望中至尊

係咪姐係依加新玩唔洗刷首抽?

唔係不嬲都送一隻A+
不過由送女主變送無名

（2020.05.11 05:40 變更）

維護結束時間由原先 19時 > 變更至 21時

[ 追加變更 ]

- 縮短了討伐戰入場券生成時間
原先 6小時 -> 變更後 3小時

要賠幾多石

多300都偷笑平時維護都賠好少

Day off先黎維護

Off 唔off都係咁多野玩
一陣就做完
用最多時間係沖裝only

無重置天空塔

之前都講過係分開搞

真係中咗

可能識讀心，我都中左想要果隻萊恩

我中康斯坦特，唔想要呢隻

屌你它老味又比女主

韓仔統治棄game潮好快出現
屌你20幾隻覺醒 20幾SS點打公會Voss

pvp俾人屌打緊

觀察一個禮拜睇下咩光景

1200分都上唔到呀 Gigi

等緊出exos hero

可能都係時候搵下隻驚

合完服咩都唔比我地 等我地去比人撚狗

打條撚

無更新。。。。溝埋埋金主一齊玩。。走得

post(17)熱練戰士大結局

其實佢為乜野要合服
咁樣合服法真係會搞到人棄驚

交比巴打開

睇黎真係棄得，好彩課左6百蚊姐

已經唔想玩了
合服ON99

會reset既咩

係喎屌岩岩先睇到

有冇公會收留我？岩岩退左會

之前好似有dm過你

好似係有人send過郵件俾我但頭先搵，已經搵唔翻，可能已經過左30日俾系統del左

仲有幾耐可以轉會? 過唔過黎HKers?

係咪可以棄得

可唔可以申請refund
on99當我地係陪練生?

想退加一 製造重痛

聽日send email去屌9佢一鑊再退

岩岩退，聽晚12點先申請到轉會

唔係12個鐘咋咩

合服後你值得擁有
A+卷一張

Ios 申請refund好煩
全部都唔俾submit 直接deny

求教學

就咁去佢refund果個網 搞
如果好似我咁全部俾佢auto deny,就去support到出email 申訴。 不過死人apple refund好嚴格，如果以前未退過，今次應該易D

用咩reason? 有無email template?

如果真係可以refund，個熱練acc會變成點，未試過refund

一陣中午12點試下先，公會名稱係standwithhk？

退唔到款。

唔清楚 間間公司唔同
我試過1.被ban 2.Game內出信俾你，警告你退咗款盡快課返金（退幾多課返幾多，但無道具俾返你） 3.回收部分退款相關聯內容（道具/角色） 4.無事發生

IOS寧捨煩

退款有冇限買完幾多日內

叫我搵官方賠

出咗公告 直接van

退唔到

搵唔到 你收到信？

食屎啦 官方你夠對我地造成損害
變哂陪打員俾韓仔壓落地下摩擦

封咪封 唔封都棄

本身每日都仲有貨8蚊，而家可以唔貨

原本分開做可以慢慢收錢 而家咁樣姐係叫國際服既唔好貨 慳嗰小小 唔見成班貨金既人

合服 對於國服既又冇補償
幾大差距